返左工之後冇乜性慾

好煩啊
個人勁攰

燥鬱睇完醫生又再加藥
唔知關唔關事
嚟緊想去報富德拳館

有冇人有好提議

最好唔好富德啦
咁多爛仔

咁應該去邊間

你近邊先

返工九龍灣個頭
想放工搵幾日去

話就有冇人知原因點解咁攰咁冇性慾